泰購物中心Big C連環爆炸 6死56傷

泰國9日傍晚發生連環爆炸案，報道指最少42人受傷。事發於南部北大年府（Pattani）一家著名購物中心Big C，共發生兩次爆炸，第一次是在購物中心內，其後較大型的爆炸，則是在中心外的停車場內發生。

【短片+多圖】爆炸一刻片段曝光 泰購物中心Big C連環爆炸 增至6死56傷
法新社引述當地警方表示，「這是汽車炸彈，但暫時未有詳情可公布」。據當地媒體報道，疑犯把爆炸的貨車停泊在商場外，待途人從商場離開時即引爆車內炸彈，初步消息最少42人受傷。

（英國太陽報 / 法新社 / Channel 8）

***

肯定又係伊斯蘭人

上年聖誕去人山人海, 都驚驚地又有事發生

又炸泰國

🚬

泰國通有冇事

泰南好多回教佬搞事

南部

琴日先買左7月機票
買貴左

南部唔關曼谷事

回教真係最好滅絕
呢D人平時好地地 一有D乜嘢刺激到佢 就突然發作
真係防不勝防